今晚法國同烏拉圭九十分鐘內贏波晉級，老衲永遠離開連登

挽留定先，還掂你都係講下

挽留

講下笑姐咁認真做咩

走啦屌你老母

你老母係雞啊

唔通我話屌你老母就真係屌你老母咩

仲有一場

老衲又燈